比一個繼續生存嘅理由比我可以嗎？

如題

等侵Win

無

一個善心人留言俾你
生存吧 山洞君！

你試過雙飛未?
試過四味未啊?
四味乘雙飛等於八味
你試過未先

利申:未試過 唔想死

生命本身係無意義，呢個係一個，亦都係唯一一個生存嘅理由 。

你聽日要返工

繼續搵生存嘅理由

冇

你未屌過西

你覺得人生冇意義？

係 成日覺得好撚空虛 好難排解

個個都名留青史仲得了?
平凡是福